想捉鬼嘅入嚟

咁多年香港嘅社運，最大嘅鬼就係泛民，
咁多年點出賣香港人大家有眼睇，遠嘅唔講，講個近嘅，水炮車
購買水炮車呢單野，泛民點出賣大家？

是次財政預算案其中一樣令大眾擔心的是，警務處要求撥款2,700萬元，購買3部水炮車應付示威者。但屬於功能組別資訊科技界，公共專業聯盟的莫乃光竟在三讀表決時投下贊成票，變相支持購入水炮車。 除莫乃光外，同屬公共專業聯盟的會計界梁繼昌，及衛生服務界議員李國麟，亦有份投贊成票支持三讀通過《2015撥款條例草案》。

一直以嚟，呢班鬼出賣你地，佢地資料地址全公開，大家有無去圍過佢地要佢地交代？

無！係無阿！
無不特只，仲要每次選舉，含淚投票一次，兩次，三次！

咁大堆鬼係度，仲要出緊糧，你地唔捉！
今日突然高調有鬼衝出嚟，大家就掛住捉鬼？

你入機場目的係捉鬼咩？
你抗爭係為捉鬼咩？
佢一日派幾隻入嚟，你捉得幾多？
我唔阻止大家見到有就捉！
你打死佢我都唔割席！

個問題係，記得返返主線！
五大訴求，缺一不可！

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

捉鬼唔係重點！

抗爭係為自由！
呢幾日咁高調用鬼好有問題！

前日俾人認出係鬼，大家警覺性高咗
佢琴日又用返個班人做鬼入機場？
為俾你認出？

咁敏感嘅時候，
今日直頭送兩隻公安俾大家捉？
有無咁啱阿？係無阿！

目的得一個，係分化我地！
有樣嘢要同藍絲學下，
就係佢地死都唔撚割！